深呼吸

呼～

吸

講故仔

咩故仔好

幫我作一個

花木詩

有趣

就說一個傻女子想成為拯救世人的英雄

努力

這句說話是給主角的嗎？